呢個火牛廣告幾有趣

原價屋廣告

D燈閃下閃下嘅

隻火牛供電不穩？

煙花咪係閃下閃下